跪求Switch 美服

請問各巴打有咩方法係美服用PayPal/ credit card 俾錢。
已開美國PayPal 但link唔到switch account。
求幫忙。感謝。

用澳服貴小小，但美服有咩佢都有

澳洲